鄭容和 定 李洪基？

當完兵既鄭容和感覺man咗成熟咗，當緊兵既李洪基感覺gay咗女人咗

鄭容和
李洪基

李肥到

當兵後肥咗好多

原來是美男

張根碩依家變咗女人咁款

雌雄同體嚟

容和啦
呢家操開
型到癲

鄭容和

容和咩時期都咁正 man得嚟有親和力

鄭容和好撚正

容和正好多
李洪基個樣真係好小朋友

其實兩個都好
私心鄭容和

鄭1李0

最全盛嘅洪基 之後開始肥

記得鄭容和退伍係以特級戰士身份退

push

容和幾時同徐玄結婚

唔制

推推

原來洪基都有肌肉